★對於毒撚來說，坐批鬥座俾人影左都冇問題....

因為根本冇人識自己

毒撚都係殘障嘅一種

無法與外間溝通

魔魔

不嬲都唔驚 照坐

樓主廢中